屌你老母早餐喺粥舖食皮蛋瘦簡直就快活過神仙

花樣男子

咦，又轉返channel返嚟香港?

皮蛋瘦肉粥根本就係最好食既粥

牛b死了！

死返支那喇大陸狗

好難觸摸

廿四個納dee
暫時人格係拎咗單程證落嚟香港咬老綜住公屋家暴嘅納dee

比返個ac人啦

垃dee歸位

下火炸麵

操你媽的午飯在麥克唐納德吃炸雞排雞蛋吉士肉夾饃簡直就牛B活了

碎牛粥好食得多
跟碟炒麵